[連登公投] 一句講曬，今晚你撐曼聯定曼城

唔使講都知今晚場波幾重要，地球聯合軍會企邊面

正皮曼聯
負皮曼城

Push